［JoJo] 吉良吉影的自白2

「郭偉健法官都說我情操高尚。我在向你說明我是一直希望保持內心平靜生活的人，不執著於勝負，不糾結於煩惱，不樹立讓我夜不能寐的敵人，這就是我對社會的態度，也知道這是我的幸福。不過就算打起來我也不會輸給任何人就是了。也就是說胖重，你是妨礙我睡眠的一個麻煩，也就是我的敵人。Killer Queen是我為他起的名字。」於是他炸死人了，法官卻稱讚他。